星座jj入，到底天蠍男同雙魚女夾嗎

點解成日都無疾之終
虎頭蛇尾

天蠍同咩人都唔會夾架喇

咁同白羊座夾唔夾

唔夾

不得不正評

frd到囉

但我地好多野傾架
明明我咁被動，
錯覺？

車b近日不來秒回嗎

天蠍注定要孤獨終老

係，定就係唔知點解成日卡住喺樽頸位

可能樣問題hahahahahahahahaha

咁我寧願我冇識過佢地

天

拍拖嘅話最少擺日月金火出黎研究下先啦

咁你係咩

整完容再溝過

我係處男

只係frd到咋
咁天蠍男點樣可以同白羊女夾啲

點撚知啊
都唔夾

幾撚夾
雙方都係愛情大過天
兩邊無咩安全感但係可以互補不足
有時唔講出口都會估到對方想講咩

我同女友就係天蠍同雙魚
有計劃共同目標結婚

雙魚女係最撚仆街嘅星座

YES

巴打你就好
唔通我遇到偽雙魚

點解呀？
講黎聽下

表面好似好夾咁
但相處落又另一回事
講咩都係假

我雙魚老婆天蠍

好撚夾

遇過幾個雙魚女都係會嘈

應該係個樣出事

同唔識講野

點解 我天蠍 依加女友係雙魚

...
至少我有兩個雙魚女都係咁

應該話點仆街法

我只係知自己好冇安全感姐 又多疑

我都係啊
我覺得好快就變左感情
可能我遇親都係player掛

一開始好掂，好多野都好合拍，但係當天蠍越黎越愛，雙魚就會開始走
利申:天蠍jj

原來唔係得我係咁

我只可以講i know that feel bro 如果真係好愛佢嘅，就比d心機媾返人地，做返朋友先，之後再慢慢感動佢。依d野冇得急嘅。
利申:我同佢做返朋友之後就一直係佢friendzone入面，應該媾唔返。所以我希望見到你媾返佢，咁我會當自己已經媾得返佢。

on9
冇feel點溝

我個水瓶女 friendzone 左我 而家慢慢自我治癒中

天蠍雙子呢

水瓶夾咩？
遇過一個自我中心到

互串係幾夾既

你唔係講緊我呀？

係就係好多嘢都幾夾嘅

利申：個ex係天蠍

點解都係分呢